---
title: Focus Group Discussion
date: 2012-06-07
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-Juni_07_2012_FGD_I_-1.jpg](/uploads/200px-Juni_07_2012_FGD_I_-1.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Juni_07_2012_FGD_I_-2.jpg](/uploads/200px-Juni_07_2012_FGD_I_-2.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Juni_07_2012_FGD_I_-3.jpg](/uploads/200px-Juni_07_2012_FGD_I_-3.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : FGD (Focus Group Discussion)tentang rubrik di marsinah FM

**Lokasi** : Studio Marsinah fm

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Jakarta Utara

**Jam** : 19:00 WIB - 20:00 WIB

**Hadir** : 
* [Dias](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Dias)
* [Memey](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Memey)
* [Dona](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Dona)
* 15 orang

**Ringkasan** : 
* FGD ini untuk mendalami rubrik di marsinah fm, mengambil masukan dari temen-temen kru radio sehingga rubrik berjalan sesuai dengan kebutuhan dan keinginan temen-temen kru
